[突發] 華為P20 相機拎左DXO最高分秒IPHONE X

[url]
[/url]

挖左前NOKIA 相機部門D人過黎

P20P

IPHONE X

Pixel2

p系主打相機 可能其他方面垃圾 m額不了

1/1.7 CMOS 唔知用邊一塊，仲用左4000萬像素合成技術，真係好屈機。

睇錯「抄IPHONE X」

iPhone X影到白人變黃種人

上面係ZOOM既比較

你咁樣，收唔到錢㗎! 快啲讚下部機

我睇咗內文

3鏡頭

Main camera: 40Mp, 1/1.73″ RGB sensor with Quad Bayer structure, f/1.8-aperture lens with 27mm equivalent focal length

Secondary camera: 20Mp, 1/2.78″ monochrome sensor, f/1.6-aperture lens with 27mm equivalent focal length

Tele-camera: 8Mp, 1/4.4″ RGB sensor, f/2.4-aperture lens with 80mm equivalent focal length, and optical image stabilization

咁唔通全部牌子同一時間出咩

全部出自sony 半導體

你老母就leica
粒cmos出自sony

P20P

[img][/img]

IPHONE X

窗外白到....

不過，唔知點解佢嘅三眼仔設計得咁奇怪

真係要睇睇今年iPhone點樣力挽狂瀾

華為除左有leica 加持，相機部門進步得咁快仲有重金挖走左原NOKIA 相機部門負責808既原有班底。NOKIA影像部門3個負責人有2個去左華為。

左膠

影相靚又點，諗起佢個ui設計同系統動畫柒、大陸機、強國後門就唔想用

基本電話影相都係放上social media share，有幾可會放大張fb ig嘅相聞下多唔多noise、油唔油畫呀？

之前華為係咪攞canon d 相當自己影？

宣傳廣告啫

等等
40M pixel係合出嚟定個CMOS本身就做到先

呢啲相真係打手到呢
Iphonex正常點會影到張咁既相出黎

睇返原文 D 相覺得怪怪地,有 d 似後期推 sharpness, d edge 有白邊

係連登討論華為根本係原罪 講親都俾人屌五毛打手。痴撚線 連登真係全球最有言論自由
利申用緊ip

係啊
FBI同CIA班連登仔真係過份

鬼機 班打手吹到幾勁又點

對於唔想出街拎住一大部相機影相既人
相機質素當然想愈靚愈好

作為用家我都想 iphone 可以有咁既相機質素

除左係大陸機之外~真係好靚

明明Iphone x排得嗰第五，但an廠始終都係要靠贏iphone來刷存在感

你都係

前鏡點都要放頂~~所以佢有個功能係變番做黑邊~
而OLED又做到全黑~本身介意都變得冇咩所謂 不過唔做物屏下指指就真係輸左D~

但除左大陸同下爬外整體都屌得過~

冇錯呀
你有權吹奏屎為，人地有權反駁你，咁就係言論自由
如果淨係想圍爐吹奏屎為嘅，去百度貼吧囉

中國華為電話，真喺貼錢送都唔撚用！

1/1.7 4000萬像sony cmos

一片和諧嘅言論自由，幾美好呀

其實佢挖左n 記班人過來 得到左技術之後咪又會炒左班人

唔知幾時出呢

然而呢部屎為唔係用lcd咩

其實可唔可以唔好再用nokia個名做endorse
屎為請嗰班人唔代表有嗰個技術，因為pureview 入面嘅技術係由nokia同zeiss合作去開發，其後轉手俾咗MS，MS到而家都無放返個專利出嚟，而Zeiss自己已經另行同hmd合作。

講到屎為好似nokia繼承者咁真係好撚肉酸

佢改過名唔叫pureview 再申請專利咪唔算新技術囉
明眼人都知係近似技術

如果係因為有ois同多像素合成就話pureview繼承者 咁通街都係pureview

Google android又贏一局

根本華為就用錢砌呢部機出黎
仲要賣到咁既價
可能每部得一兩百蚊肉食

如果間間廠好似佢咁就爽

P20 LCD~
PRO 係OLED~

垃圾打手又出動
果然果條賤種度夫斯基又要拎Leica 出黎J
不過算有進步嫁啦， 佢同佢班打手停左冇拎世界100強企業呢點出黎打飛機

mate RS 2萬蚊一部

都係果句啦， 果班撚種賤種不停開華為post既， 叫佢貼下佢自已用咩機， 係冇一個做到

Check Point 資安團隊表示，RottenSys 從 2016 年 9 月就已開始擴散，截至 2018 年 3 月 12 日，感染設備數達 4,964,460 台，且真實數據可能更多，而最主要的受害品牌為華為榮耀、華為、小米。

未出呀~遲下貼你睇~藍色好好J~

睇黎之後要過住時時刻刻都比人起緊底既生活~

你唔犯法怕咩人睇...好似係
apple google咪又係監控(下刪一萬字)

咁又點 拎華為出黎點都係比人笑比人歧視

差幾分 但個照片效果差咁遠嘅

其實主要係大家網絡安全意識差~我諗就算唔偷資料~都有90%既人亂同意左D條款
好似之前有個測年齡既APP 個個都玩~點知會允許左間公司用你測試果張圖 最戇鳩係比其他人拎埋自己相去測下ON9當有趣

平心而論 應該係香港先會笑華為
其實華為係全球有一定既市佔

你數學拎90分都係唔識最難個題姐

因為比我屌柒完
垃圾華為世界100強
apple 世界前10強
天同地底泥比

APPLE狗拎牌名黎J~

雖然係Leica貼牌機~但今次淨睇發布好似真係做得唔錯 背後團隊都唔係大陸佬~真係要等評測~

oled先垃圾 愈用愈淡色 又會出印

不過作為一個地球人對支那國企産品點都不了

12mp vs 40mp

講緊賤種度夫斯基成日拎華為排名黎J 咁咪鬥排名囉 屌
華為打手文盲 屈返人J排名
貼牌機就收收皮當幫忙啦

dxo 係打手

不願面對

打手技窮到連發報會請外國人present 都可以打J , 即係咁如果我有錢 晚晚請鬼妹黎10p 都仲得， 仲使買部垃圾p10玩微信?!

咁激動唔知以為你老婆比人屌緊
btw所以你咪同佢一鳩樣囉

香港市場千蚊機比屌米搶曬
旗艦買支那機同on9仔冇分別
見一部笑一步

客觀大西瓜， 有人唔做去做食屎狗， 你出左機記得連盒連單據影上黎, 記得返去同你打手公關公司拎錢去買機喎

對付支那華x 垃圾打手文， 一定要係頭幾頁屌到佢上天花

點解唔可以係
dxomark喺外國個朵臭哂啦，收錢幫廠調教
係呢啲支那人心態先覺得要有外國人認證先至係好嘢咁

The pay-to-win problem

In addition to consulting with other companies, DxO Labs also sells its DxO Analyzer solution for testing and measuring cameras. Obtaining a license to use the suite is expensive, especially when you factor in the costs of installation and training to familiarize companies with its functions. There’s nothing wrong with this in principle, however one would assume that a company, say a smartphone manufacturer, that refines its camera hardware using the DxO Analyzer will score highly when DxOMark comes to test the final product.

There is nothing inherently wrong with a company paying for a service that will result in better quality cameras in their smartphones. Helping to create superior photography results is in everyone’s interests. However, there’s a reliance in the media on DxoMark scores to judge camera quality, which gives the company a lot of influence over not just industry imaging quality, but also how consumers perceive smartphone products. Those who pay to work closely with DxOMark will likely score more highly in the company’s tests, which is then quoted by many other review sites. There’s pressure on smartphone OEMs to pay for DxO’s services simply to keep near the top of the pack.

屌你老母 我阿媽用過垃圾華為p10 ，d廣告多撚到嘔 日日彈幾十次出黎 乜撚野華為影視 好多垃圾原生app唔俾你刪 仲要set佐唔通知都照彈廣告。仲要俾大陸監視，岩曬你班5毛用啦
利申：家母已轉返iPhone

科技野係咁架啦
邊部最新出咪邊部勁D
無永遠的第一

咁舊年 iphone 8 plus 拎第一時就唔好拎 dxo 94 分出嚟打飛機啦

idog打飛機同dxomark係唔係收錢有撚關係
再者，idog打飛機關我撚事

支那機個朕柒味真係好難頂

殘體唔鐘意睇就唔好睇。

佢粒coms原來係同Sony 合作特別訂製，再加上Nokia 芬蘭研究所影像部門成team人俾佢拉走晒。

歐洲左膠 淨係識為錢

而家d手機無新野，搞到只係鬥鏡頭
Kirin 970 cpu真係渣過QD845/835

$8700買大陸機

貼啲唔貼啲 依單野只係講某款病毒,而嗰款病毒的主要傳播係某間大陸手機經銷商出售嘅手機,不宜以偏慨全

貴過5k都唔會買啦

大陸機都係後備機或者俾老人家用。

宜家華為新機都係歐洲設計，都唔知華為憑咩可以打得入歐洲仲越做越大。
屌米果D就算把啦。

oneplus嗰D價錢就差唔多

特別係GPU性能，同代比高通差幾皮。
不過如果開發到5G，唔駛俾高通壟斷專利費既話，佢可能會轉行賣晶片撈埋高通果份。

奶共獌狗

佢呢部野係有自己技術同堆左好多錢落去既。one plus 果D充其量都仲係同小米一樣砌機廠姐。

等睇pixel 3屌打p20 pro

你冷靜d啦 你依家叫到隻咁狗真係好肉酸

呢個都期待 巴打呢句認同p20pro 同時都講出手機介既良性競爭

樓上有巴打話 新出緊係勁過旗艦機 性能上的確係 但呢部既設計同相機 相比起暫時d廠 真係特別有驚喜

Google camera個HDR算法真係強。軟件野都係Google 屈機，單鏡可以做到俾好多雙鏡更好。

技術開始成熟 之後所有廠都只會更自然 再玩既可能就係模擬既散景效果

華為屈硬件

pixel 3 係google + HTC team 嘅第一部機，應該幾正

大家硬件堆到最後，就係睇下有幾多軟件家底既時候。

除左單反FF機，iso高過1000已經明顯睇到畫質劣化啦。咁高iso數雪花咩。

40Mp我只信808同1020
DXO食屎啦 當年俾到個分咁低同實測結果完全唔同

當年NOKIA搞左幾年個白平衡都仲係有問題。 宜家降噪，對焦速度，弱光都唔夠新機黎啦。

真係唔係幫IPHONE,
現實係IPHONE 影出黎真係好似好啲咁,

貼左你係咪送部p20 pro比我

支那賤畜出現了

當年808 個CMOS 係東芝特制，今日變左Sony ( 因為 Sony 收購左東芝條生產線﹚

以前808 個底。

賤畜用支那機出現了
真的有人係鐘意食屎的

賤得黎仲要用埋支那移動，真係呢類咩下等人黎
仲開口埋口叫人送手機，你不如你去鴨啦，一係去搵賤種度夫斯基乞糧出

apple咪第一個比錢囉
apple先做cheap野，2018年人人都知

DXO上年用新標準再測一次808，宜家睇返真係太落後喇。

色彩，寬容度，弱光，對焦速度都落後晒。

自己開圖睇下

但個ui柒到唔想用
之前換機考慮過華為 佢用原生都好d

港女就係要而d
愈白愈好

剩係睇呢樣野咁不如買相機仲好

貼左出黎咪知你係on 9 支那畜囉

你呢句野我聽左十年

屌打wor

華為堅有錢 成team人

支那機勁到識飛都唔撚用啦

想轉用華為了

仲要係芬蘭起左座開發中心，俾班歐洲鬼佬過檔。

睇埋下半年先啦，其他廠要發力架喇。

唔撚好用囉
喺呢個post幫推牙？

見你咁可憐咪幫下你囉

大家理性討論姐， 華為呢部影相勁就係事實
不過有後門我就唔會買
識欣賞下其他手機唔係咩壞事
又唔係叫你用

d相真定假, 真係會蒙到咁咩

我d fd用ipx鳩影完放上ig都好過呢d sample

講到咁勁, 點解都係冇人用

如果假既DXO收得APPLE律師信啦

佢放得上黎對比既都係專登搵D分別比較明顯既相方便你地睇，睇數據佢仲有個影像實驗室。

個名太柒，不了。

P20賣679歐元（6580港幣） P20 PRO 899歐元（8700港幣），搵鬼買啦。

大陸機唔值咁既價

一年後機價跌得仲金過三叔。

三個月已經插水啦

事實係影得靚，有咩好嘈

無競爭點有進步？想以後都係iphone x水準咩

用得就預左有後門無私隱，高清閃卡比人up哂上大陸server，呢樣都係香港人重視既野，所以大陸機點勁係香港都發唔到圍

個人取捨者，大把人覺得自己私隱唔值錢

咪等啲廢中廢老用飽佢，日日吹奏強國勃起鬼佬個個都用大陸機

當年半導體都冇今日咁先進啦

賤種度夫斯基入黎回應下啦

事實咪多人講囉

的確係喎
玩相機嘅睇唔上眼呢啲相機
玩snap shot嘅又唔需要咁高像素
之前都有唔少相機手機，最後都係得啲少眾會去買

喂阿哥，唔係路喎

來源：

華為機真係衰佢係大陸牌子，P20隻漸變紫色真係靚到核爆

柒到核爆

啱你